{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja armastan n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"nurrun siis, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder! Woof!\" ja liputa mu saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Armastan tuua."},{"text":"Valvan maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma huppan ringi ja mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Olen v√§ga kohev."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja putukaid."},{"text":"Olen kaetud sulgedega."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hane","isCorrect":false},{"label":"Luik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning mul on pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Iga minu triibumuster on unikaalne."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud."},{"text":"Olen Maa k√µrgeim imetaja."},{"text":"Kasutan oma pikka keelt lehtede haaramiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Kaamel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Olen kass, aga v√§ga suur!"},{"text":"Olen kiskja."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma olen lind, kes ei saa lennata, kuid ma armastan k√ºlmas ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√µndides vadistan."},{"text":"S√∂√∂n kala."},{"text":"Elan Antarktikas."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Jaanalind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga osav ronimises."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Ô∏è Suhtlen valjude k√µnedega."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Olen valge ja kohev, nagu pisike pilv! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on k√ºlm!"},{"text":"Sa v√µid ehitada koos minuga."},{"text":"Ô∏è Kukun tihti talvel."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Lilled","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum, kollane ja s√§ran taevas. Aitan taimedel kasvada! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Taimed armastavad mind."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Tulen taevast ja teen k√µik m√§rjaks. Sa vajad vihmavarju, kui ma siin olen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kukun tilkadesse."},{"text":"Aitan taimedel kasvada, aga v√µin ka sogaseks teha."},{"text":"Ô∏è Pardid meeldivad mulle."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma olen √µhk, mis liigub kiiresti. Ma v√µin su m√ºtsi maha puhuda! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Puud k√µiguvad, kui ma √ºmber olen."},{"text":"Ô∏è V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."}],"options":[{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Dirt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Kolisen ja v√§lgutan tormi ajal taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen s√§rav ja vali!"},{"text":"Ô∏è Tulen vihmaga."},{"text":"Ô∏è M√µned inimesed kardavad mind."}],"options":[{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbekesed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen valge ja blokeerin p√§ikese, muutes p√§eva tumedamaks. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è h√µljun taevas."},{"text":"N√§en v√§lja nagu kohevad lambad."},{"text":"Ma v√µin p√§ikese √§ra peita."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihmapiisk. V√µin olla suur v√µi v√§ike ja vahel ka tormi ajal kukkuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§ vorm."},{"text":"Ouch! Ma v√µin sulle haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è Kukun taevast alla."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Frost","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar, mis ilmub peale vihmahooge. Mul on palju v√§rve! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ilus vaatepilt taevas."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"Tihti paistan, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen tugeva tuule ja tugeva vihmaga keerlev torm, mis tekib soojade ookeanivete kohale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on nimi."},{"text":"Ma v√µin tekitada palju kahju."},{"text":"Me kasutame ilmasatelliite, et mind j√§lgida."}],"options":[{"label":"Lumetorm","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen udu t√º√ºp, mis juhtub k√ºlmadel temperatuuridel. See tekib siis, kui veeaur k√ºlmub. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma v√µin selle raskeks teha."},{"text":"Olen tehtud pisikestest j√§√§kristallidest."},{"text":"Olen nagu k√ºlmunud pilv maa l√§hedal."}],"options":[{"label":"Sudu","isCorrect":false},{"label":"J√§√§udu","isCorrect":true},{"label":"Steam","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}